應召女見時間到秒停 遭恩客逼喝「黏稠液體」

示意圖

2021/01/11 18:46

〔記者溫于德／台北報導〕陸姓應召女為王姓恩客提供「服務」，見表定15分鐘一到秒停，卻引發王認為自己未射精，爆發口角；陸雖亮刀想逼退王卻被奪刀，還被逼喝「橘色黏稠液體」；王在審理期間認罪。台北地院依強制罪判王有期徒刑5月，得易科罰金15萬元。可上訴。

判決指出，2018年9月，2人約定性交易，陸起初喊價一節15分鐘、2000元，王嫌貴殺價，2人最終以1800元成交，隨即前往陸的分租套房性交。陸在王入屋後立刻按碼表計算時間，待15分鐘一到，立刻推開王；但王認為時間還沒到，且因自己尚未射精，雙方爆發口角。

衝突過程中，陸亮水果刀想將王逼出套房卻被奪刀，陸的右耳、手臂還被劃傷；王事後被依強盜、恐嚇罪起訴。

北院認為，王雖以強暴方式妨害陸對外求援，但不具傷害犯意，不過王持刀脅迫陸，涉犯強制罪，考量王承認犯行，犯後態度尚可，依2個強制罪併判王5月徒刑。

做雞做到咁斤斤計較你都唔好諗住有客

橘色?

港資老細：做人蝕底少少都唔得點會成功

15分鐘 點完呀

派報紙

岸鳩，做雞仲同你ot

好不健康

台幣1800 /15MINS 真係貴左啲喎
條囡特別索?

好mean

屌你200台幣都要壓價 本身條友都係仆街黎

都幾撚harsh 但係男既都奇怪 15分鐘點做呀

台價人工隨時低於1萬港紙，佢果到4百幾成5百蚊15分鐘，係肉赤啲

咁能貴

咁就唔好叫雞

香港平係因為有支那雞

台狗真係窮過鬼